Parkour 既極致 - 生與死就在一腳之差

11:16 落腳點只有三分一腳板既大小，無野可以捉實，得幅牆

11:40 連踩5幅牆頂，同埋助跑地方已經係牆既頂

有冇差一腳嘅片睇

想腸跌落街果d

03:58

諗起早幾年個支那仔

失手的moment